{
    "status": true,
    "data": {
        "id": 3,
        "first_name": "Roni",
        "last_name": "Sommerfeld",
        "email": "roni@testes.pt",
        "is_active": 1,
        "user_id": 10,
        "country_id": 226,
        "state_id": null,
        "city_id": null,
        "created_at": "2023-01-19 17:24:31",
        "updated_at": "2023-01-19 17:24:31",
        "deleted_at": null,
        "slug": "roni-sommerfeld",
        "name_company": null,
        "logo_path": null,
        "banner_path": null,
        "events": [{
            "id": 1,
            "organizer_id": 3,
            "name": "GILBERTO GIL \"IN CONCERT\"",
            "subtitle": "",
            "slug": "gilberto-gil-in-concert",
            "category_id": 16,
            "type_id": 1,
            "description": "<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p><strong>Sess\u00e3o extra para Gilberto Gil no Teatro Guararapes<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>\r\n\t<br><em>Acompanhado de dois filhos, um neto e uma neta no palco, artista apresenta turn\u00ea 'In Concert' em 15 de abril, com apresenta\u00e7\u00e3o extra no dia seguinte. Ingressos para nova sess\u00e3o come\u00e7am a ser vendidos nesta quarta-feira<\/em><\/p>\r\n\r\n<p>\r\n\t<br>Gilberto Gil far\u00e1 sess\u00e3o extra de sua turn\u00ea 'In Concert', que chega ao Teatro Guararapes em 2023. Al\u00e9m do 15 de abril j\u00e1 anunciado e com poucos assentos ainda dispon\u00edveis, o baiano far\u00e1 apresenta\u00e7\u00e3o dia 16 de abril. Os ingressos come\u00e7am a ser vendidos nesta quarta-feira (28 de setembro), \u00e0s 10h, atrav\u00e9s do site Sympla, bilheteria do teatro e lojas Ticketfolia (servi\u00e7o abaixo).<\/p>\r\n\r\n<p>Para esta tour, Gilberto Gil (voz e viol\u00e3o) criou um repert\u00f3rio refinado e convidou para acompanh\u00e1-lo no palco seus filhos Bem Gil (viol\u00e3o e guitarra) e Jos\u00e9 Gil (bateria e percuss\u00e3o) e seus netos Jo\u00e3o Gil (viol\u00e3o e baixo) e Flor Gil (teclados e vocais), al\u00e9m do experiente baterista Marcelo Costa. Juntos, eles levam o p\u00fablico a uma jornada musical e afetiva permeada das vis\u00f5es de mundo do baiano, um dos compositores, cantores e instrumentistas mais relevantes e influentes do mundo.<\/p>\r\n\r\n<p>O show \"In Concert\" passou pela Europa em 2021, lotando as plateias de 18 cidades em pa\u00edses como Fran\u00e7a, Alemanha, Su\u00e9cia e Portugal.<\/p>\r\n\r\n<p>Gilberto Gil desempenha papel fundamental no constante processo de moderniza\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Popular Brasileira. Aos 80 anos rec\u00e9m-celebrados, sua carreira se estende por mais de cinco d\u00e9cadas com mais de 70 \u00e1lbuns lan\u00e7ados, nove pr\u00eamios Grammy Awards e o t\u00edtulo de imortal pela Academia Brasileira de Letras. Um compositor \u00fanico movido por um imenso talento e curiosidade que o tornou embaixador da cultura brasileira.<\/p>\r\n\r\n<p>\r\n\t<br>SERVI\u00c7O:\r\n\t<br>Gilberto Gil In Concert\r\n\t<br>Dia 15 de abril de 2023, \u00e0s 21h\r\n\t<br>Dia 16 de abril de 2023, \u00e0s 19h - SESS\u00c3O EXTRA\r\n\t<br>Teatro Guararapes: Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Pernambuco\r\n\t<br>Informa\u00e7\u00f5es: (81) 3182.8020<\/p>\r\n\r\n<p>Ingressos:\r\n\t<br>Plateia especial: R$ 380 e R$ 190 (meia)\r\n\t<br>Plateia: R$ 320 e R$ 160 (meia)\r\n\t<br>Balc\u00e3o: R$ 260 e R$ 130 (meia)<\/p>\r\n\r\n<p>Realiza\u00e7\u00e3o: Art Rec Produ\u00e7\u00f5es e Estandarte Eventos<\/p>",
            "date_start_at": "2023-01-17 12:00:00",
            "date_end_at": "2023-02-28 11:00:00",
            "is_active": 1,
            "country_id": 226,
            "state_id": 17,
            "city_id": 186,
            "address": "av do oceano",
            "address_number": "22",
            "postal_code": null,
            "address_complement": "",
            "lat": null,
            "lng": null,
            "created_at": "2023-01-17 12:15:46",
            "updated_at": "2023-01-20 09:38:04",
            "deleted_at": null,
            "is_public": 1,
            "has_refund": null,
            "refund_expire_at": null,
            "token": "EyPRUsSPMNnJPahx",
            "logo_path": null,
            "banner_path": "http:\/\/localhost:9192\/storage\/app\/uploads\/public\/63c\/68f\/d99\/63c68fd99331d230334981.webp",
            "city": {
                "id": 186,
                "name": "Almada",
                "state_id": 17,
                "created_at": "2023-01-17 11:36:41",
                "updated_at": "2023-01-17 11:36:41",
                "deleted_at": null,
                "json": null
            },
            "state": {
                "id": 17,
                "name": "Set\u00fabal",
                "country_id": 226,
                "created_at": "2023-01-17 09:50:23",
                "updated_at": "2023-01-17 09:50:23",
                "deleted_at": null,
                "json": {
                    "name": "Set\u00fabal District",
                    "state_code": "15"
                }
            },
            "banner": {
                "id": 1,
                "disk_name": "63c68fd99331d230334981.webp",
                "file_name": "2sbgb4u2flipa6ar5u39a1e61kue94d222irr3cq2j3t973d4mcet3cd7rrirsusv492ggpamt1kfu20ubr9phduno288lfu7u16k3.webp",
                "file_size": 74698,
                "content_type": "image\/jpeg",
                "title": null,
                "description": null,
                "field": "banner",
                "sort_order": 1,
                "created_at": "2023-01-17 12:08:57",
                "updated_at": "2023-01-17 12:15:46",
                "path": "http:\/\/localhost:9192\/storage\/app\/uploads\/public\/63c\/68f\/d99\/63c68fd99331d230334981.webp",
                "extension": "webp"
            }
        }],
        "logo": null,
        "banner": null
    }
}